泛民企係最前線班議員，一係就比黑警拉左告緊，一係就比警黑打完

警黑擺到明搞你班企係最前線議員，呢兩次都無乜議員企係最前線。

同埋我肯撚定鄺神被襲，黑警一定拉唔到人。

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

黃碧雲去撚左邊？

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

佢都無企過前線，反而鼠王芬話自己上過前線，奶共狗都咁勇?

過去3個月次次有大野，前線起碼有10幾個泛民企哂出黎係前線，呢幾次已經好少見到，連鄺神都比警黑搞

Tui

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

篤灰 做咩爆左鼠王芬出黎，十幾年佢忍辱負重做左敢耐25女，敢樣俾mon post狗知道左，一定俾狗仔捉返去

好似肥媽咁

自殺 被自殺太多post了 點解冇人關注返嚟緊幾日嘅日程表 行動細節 唔該關注返主線

屯門遊行 見到難民之父

無乜貢獻啦佢

無左譚文豪出黎屌黑警，黑警都串d

打頸椎
想打到鄺俊宇癱

一單打泛民/黃絲名人案都冇破過

咪撚玩啦，警黑一體點破呀巴打?

佢有兵權 點同啊

講真而家議員得番個作用就係畀狗拉同打
好可悲但佢地係非文明社會已經用唔到文明社會賦予佢地權力
唯一可以做嘅就係用佢地嘅知名度黎顯露班狗同黑社會同個政府有幾狼死
議員唯有自己小心D 啦

唔知點解班泛民唔將件事搞大，比班黑警咁蝦又唔出聲，雖然出聲都無用

大家一齊黎討論下呢個集資方法可唔可行